[真係有update] 食戟之靈 264

做孝子

點解史上最垃圾既第十席仲未比人收皮
出過場有名字既都勁過佢

差d以為會完

幸平創真準備中出廁所惠

田所醒目女
識長跟幸平搵食同埋大小姐堆，二三線實力鳩下鳩下都撈到個十席

其實我覺得佢勁過舊九席
除左買通評判外，乜撚都唔識
叫佢去食戟都淨係識9煮個海南雞飯，幸平平時d宵夜都勁過佢

又係王道野
先鬥內後鬥外
睇都係有其他版本既煮野食學園挑戰啦屌
戇鳩

仲以為會結婚生個仔就完
點知仲做

都係果句 完撚左佢啦
史上最廢十傑#

岩岩先先升上2年級,起碼畫到上3年級
仲有咩世界大賽

識人好過識字 漫畫版

大家估下第二、三席係邊個

學園賽 日本賽 世界賽

話說鬼父篇幸平老豆去左邊？

一色同遊戲王？

再拖就無人想睇，快手完左佢啦

一定要四眼妹做行政嘢
一色同創真太hea

比紀之國做都好過遊戲王

一色唔hea啦
文件野做到足

臨走都整個一色條款

一色點會hea
5 6席應該唔會做野啦
葉山可能都會做下

咁久我7席
田所10係正常喎, 意大利都應該要有, 當初目的係要搶十席位罷番鬼父呀嘛, 搶完咪繼續坐囉
況且佢起碼都秋選8強既

葉山會做既野係將所有budget俾晒汐見研究會

一泊二食中出十連發

所謂嘅秋選8強,只係一年級比賽8強
十席係講緊全校喎,廁所惠邊夠料
搵秘書子出黎坐就差唔多

有秘書子做十傑
D行政野就冇難度
不過佢要幫大小姐
邊得閒

中出廁板

廁所惠宜屌不宜娶
屌下好喇
結婚搵大小姐食軟飯

大小姐附送秘書子
又可以3p, 而且唔怕無精力

一色果級, 除左4個十席, 勁少少但無入十席個幾個都做埋鬼父篇開頭D炮灰, 龍膽既三年級畢業之後, 全校最勁咪一色寧寧久我同幸平小圈子囉
如果一色寧寧久我係237, 意大利9, 咁秘書子都仲有8既

可以穿越返古代 激戰暗黑美食界

仲有美作

涼子同秘書子個頭乜事

你當美作死?

你老母係雞黎架

田所惠係佢老母

意大利仔唔會第2 3啦
葉山同涼點會4 5阿咁
Make sense嘅一定係而家三年級嗰堆做
意大利仔7 8都合理嘅

唔使完

咁都唔完 唔洗比人腰斬

但事實上塔克米貢獻>>>>>456席
低過佢姨仔真係唔係幾合理

可能講到新生一年級好勁
屌打全部人

璞玉之一代丫嘛

美作秘書子應該冇喇
出左場但冇寫席位
個人覺得
久我二席 意大利三席 一色七席 寧寧八席 叡山九席

叡山

田所惠係女主角無資格坐十席?
你班on9收皮啦
3年級第2席畢業屌打所有人除左個垃圾男主角

一色七席真是笑料

第二席
出賣身體換返黎

放長雙眼睇
套野完左隨便你quote黎bin我屍

如果意大利出左力都比四五六呢三個聯隊freeride打左落黎真係好撚慘
咁得一色先會自己放棄 求其撈個七席去耕田
同埋收左叡山做自己友 點都好過比佢繼續係出面鳩下鳩下密謀作反掛

我覺得一色有第二席
意大利第七
便所惠咁都有第十席
美作第九席應該唔會太差

理得你乜席位
啲女嘅髮型搞乜
除咗田所惠好啲之外
其他都唔掂啵

咪又係....

貢咩獻
最後咪又係講實力
你比佢上左去2,3啦
葉山一場食戟都收佢皮打番佢落黎
咁有咩意思

久我第二然後一色第七

創真話無任歡迎
但4個月後都仲係一席
正常遊戲王應該會挑佢機
即係遊戲王都唔夠揪？

其實遊戲王一直都係勁在多手下
單挑食戟好似無見過佢贏

初步估之前薊政權個堆應該一個都冇得入十傑，然後聯隊食戟有份參與的都有一席位
1.幸平
2.一色
3.久我
4.葉山
5.黑木場
6.愛麗絲
7.意大利
8.美作
9.秘書子
10.惠

FD底真係贏左都唔會搶佢一席
456日日互挑都唔係贏一兩次就換位

秘書子我覺得未必會有了，因為佢都係總帥嘅御用秘咁嘅款 重邊有時間理十傑嘅嘢

創真個一席我諗係精神領袖咁嘅定位

其實我都有諗過，但仲有一個唔知放邊個入去好

不過值得留意嘅係大小姐竟然講「我政權」

意大利仔係第二席啦
好明顯要造佢同幸平扮返老豆同銀嗰種gay友關係

仲要計埋其他能力嘛, 舊第九席勁在做生意

不過講係咁講, 第幾席咪又係作者鳩作, 我先唔信佢會落到咩伏筆

榊 變咗短頭髮
我屌你老母

其實而家所有髮型都好柒

以為佢玩撚完又有新篇

我又有心機追返了

完撚左佢啦

原第6席 紀之國寧寧
冇人記得

一色搶個一席返黎久我坐二席男主比返個三席就差唔多

田所惠世界第一

Agger

屌佢老母，涼子變左短頭髮
食撚屎啦屌

重點係對波冇左呀

究竟佢係講緊惠搶幸平定講緊學校

男主勁過久我啦 羸到第六席蕎麥面妹

唔講都唔知係佢
仲以為路人黎

有無人覺得鬼父篇之前啲劇情流暢好多 鬼父篇根本係流水線比賽 定係作者根本無能力寫到長篇故事

格硬加啲皇道熱血打大魔王劇情姐

成個十傑水平拉低晒

惠

好耐冇見過食戟G靈嘅po咁熱鬧

仲話腰斬
睇下幾多人討論就知唔會

收番曬個陳年花生醬伏筆，又一野做埋第一席
開學講既野都做曬

睇到一半真係以為要完，好彩仲有新篇章
二三席應該係一色同久我，寧寧原本係敵軍唔會仲係十席
七八九席就係塔克米同美作坐硬，
關鍵係最後一個邊個je,
未出場舊人好似得返肉魅，千奇唔好係

btw,龍膽同司係咪想配cp,兩個最後一齊去捉魚但係又好少感情戲

睇完諗諗
前十傑無一個上u既？

其實都有暗示過龍膽鍾意司啦

等睇幸平老母出場

葉山都係敵軍

廚藝學士文憑？

成班勁到咁撚樣仲讀咩尻大學姐

中途轉返友軍啦

遠月唔係就係職訓局咩

呢度讀U既有邊個撈得勁過佢地

點解涼子變左短髮同埋對大奶奶呢

幸平幾時同女主扑野

中華廚藝學院
即係少林寺

睇下邊個開post 架啫，井狗開成個post 會冇晒討論價值

講起葉山
佢瞬間變黑又瞬間洗白
真係好on9

已睇h漫

比返涼子紫長直同對奶我呀

唔睇名以為涼子係秘書子

格硬要走王道ge後果
希望新篇可以回復返水準

明明煮野食只會分好食唔好食
仲要分正確唔正確真係on99

田所惠應該冇人挑戰先保持到第十席

話事話呢個真係強行將三人組拉到同level

愛麗絲都應該拿拿聲同佢馬仔做愛做的事啦，跟住聯手打葉山

Link呢屌你個老母

自己google啦，睇完仲save link咩

唔好比我講中遲下嚟間外國廚藝學校挑機
嚟個外國十席, 之後又一輪

呢個可能性點睇？

佢第3都冇所謂
一定好過起456之下
班食屎狗咩都冇做過

傾女都有排傾仲邊得閒考慮gay情

其實幾多席都唔係咁重要
反正一直都重女不重故

多方向發展

唔係腰斬點解鬼父篇唔做好啲

隻雞日日痴住主角邊有人敢挑機

可能作者都覺得寫爛左快手收尾開過第二篇

即刻有興趣追返

證明鬼父篇幾撚衰

有第一席同統帥保住

葉山黑木場真係慘到
唔望黎緊唔好變成篇入雪櫃既4 5席

有無人覺得又好睇返

就算係都已經too late

做乜撚又去撚返村姑
大小姐又要鬼隱幾耐

女一多鏡過女二好正常

女一係大小姐
女二係秘書子

廁所惠=阿四路人角

成個傻閪咁都做到十傑，屌你老母我做都得啦

作者個腦真係裝屎
又強行加劇情比田所惠

嚇撚死 睇到一半以為真係完！
Btw 涼子大奶奶呀

你老母塊閪好撚臭

一定臭唔過廁所惠嗰塊啦，臭撚到有紫色氣噴出嚟

切勿對人唔對事
就算user幾乞人憎都唔好傷害無辜嘅二次元女女
廁所惠都冇做過咩唔得體嘅事
何必惡言惡語呢

利申：撐大小姐

證明劇情回歸正常

唔記得你地講涼子係邊個

黑長直大波女

大小姐先係最廢第十席
講到咁勁靠屋企人先痴到個十傑返黎
二百幾話不斷話佢好勁，但又講唔到佢邊度勁，完全無寫過佢煮食風格
最尾決戰仲要靠抄男女主同其他人風格先贏到

不嬲都係話佢口技勁，神之舌姐 創真遲早有得享受

廁所惠滾啦

唔想睇廁所惠

2個都接收我接受架

講錯左 田所惠先岩
見人講得多搞到混淆左

是但啦 廁所惠未又係一樣

大小姐係抄先贏到，但如果係廁所惠嘅話，抄完都贏唔撚到啦

廁所惠同大小姐都收皮啦，最正一定係秘書子

你肯定冇認真睇
以往吹奏高級食材 比鬼父洗腦用正統方法料理嘅大小姐先係跟足教科書冇個人風格 所以先二百話都冇交代
但自從去左極星 食父子丼先開始打破呢個框架
開始踏足荒野 用自己嘅思想去自由創作
仲有兩公婆技能互用 不用分得那麼細

負評我就比硬你 你自己撮高枕頭好好反省下

當姨仔死架

愛麗絲有私人玩具，幸平有大波女主附送秘書子，加個情婦，肉魅sp夠哂啦，始終要有時間煮野食

葉山入鬼父十傑果陣都打低哂其他有興趣嘅候選人啦，二三年級打鬼打馬咩

點解田所惠呢個廢閪咁都呃到個第十席翻黎

你老母塊閪比人屌到爛

以為改左名就冇人認得你咩

屌過左幾個月未過左幾個月囉
換乜柒髮型 咁撚核突
仲要隻廁所雞邊到值第十啊
個撚個都fight得低佢見在fd底唔撚挑炸

鍾意埋廁所惠個傻閪都知唔會醒得去邊啦

新章肯開感情線未,明明一開頭幸平老豆就明示本野應該重點係搵到深愛既人

結果單行本都就黎出到30期條感情線都係乜都無

而且大小姐幾續高人一等到底要點發展😔

懷疑佢想拖到畢業

晚晚高潮真係要開感情線根本幾日就攻陷啦

間學校d2,3年級都係廢嫁？

比d岩岩先升二年既學生拿晒做十傑

係真係廢嘅

二三席
一色 久我 或者寧寧

幻想愛麗絲比黑木場晚晚禁住黎屌，好野性

或者愛麗絲晚晚sm黑木場 嗚哇

全家基因都身材超正，黑木場仲成日同佢有身體接觸點忍呀

265情報 from巴哈

村姑可唔可以企開d？

幸平創真有無準備condom

有冇載保護衣就真

容乜易比 廁所惠隻臭雞公廁偷襲 野到一身性病

之前咪講過鬼父搞左選拔賽填十傑空位
葉山一個人就收曬其他人皮

變左柯南嘅喂

嘩屌係咪轉主題唔再講煮野....轉做講查案+後宮賣肉漫

人氣一定升返